[區議會選舉2019] 上水石湖墟民主派本土派內訌

今屆上水石湖墟有3名候選人,
1號-梁金成 (本土)
2號-孔永業 (新民黨)
3號-林卓廷 (民主黨)
其中兩人屬黃絲, 大家會點選擇?
其中一名候選人爆左小小內幕, 大家又點睇??

不少人關注為何金金（石湖墟一號候選人）今屆區議會選舉轉戰出選石湖墟（N13)？

在這𥚃金金一次過向大家交代：四年前，金金在彩園高票落選，當年林姓議員曾問金金會否繼續狙擊下去，金金當時已表明希望繼續服務彩園區街坊，同時林姓議員亦向金金表示給予他時間處理水貨問題，並希望金金暫時不要進行激進反水貨行動，以免會影響他的行動。

但可惜大概三年多前，林姓議員竟然在雙方沒有協商的情況下，派了林姓社區幹事落彩園區。金金有義工曾在街站向林姓議員詢問為何在沒有通知下，就派人去彩園區，那是不義之舉！林姓議員的回覆是：「叫金金去第二個區啦！我哋嘅人多街坊支持過佢呀！」

今次報選石湖墟，乃看到四年後，林姓議員沒有做到他的競選承諾之餘，金金亦不希望彩園蘇姓老人再度勝出，在此金金拜託各位彩園街坊，請集中票源含淚投票！

正所謂能者居之，林姓雙料議員在立法會事務繁重下分身乏術，根本不能全心全意服務區內各位街坊，那麼請不戀棧議席，讓真正有心人士：梁金成（金金）去為大家服務！

11月24日，懇請大家集中票源，向金金投下支持一票，一同光復上水！重塑北區區議會！

北區真係全港最垃圾 不服來辯

呢句真, 仲話自己係對抗中國既最前線, 成班人成日問幾時光復, 到真係有人攪, 個個都唔出

屌 根本就勁多 公屋 廢老 新移民 nds >藍底家庭
水貨藥房又多過人 全撚部都為中共而生